FIFA21 Ultimate Team 不推文討論區（9）咪再用推文呀大佬

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB打難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢？
答: 仲搵緊，幫緊你幫緊你⋯⋯

我愛EA！

已更新Q&A

打CM邊隻好用

Fred
Van de Beek

最平價果堆meta已經落哂
其他都離死不遠
今集太有錢

Vdb頓到喊

巴西巴打gg 同你打到5-4好刺激

屌，我發現又打錯字

LM

冇人砌意假？？？

椰子ake呢啲朝早入夜晚放賺死

樓主po霸

呢家寧願打3cm/3cb都好過用cdm位
成場都係行行企企

法甲depay起手 可唔可以建議下點砌 新手一名 上個po有巴打叫用promes neres martins 但唔知點擺位同咩陣好d 同埋左右閘唔知用咩 有50k可以用

新手要學不推文

唔記得禁

9 號開game 堆幾萬蚊既meta 係咪都會跌

多數貴既更貴 始終長遠大家都係upgrade隊波而放棄舊卡

福仔應該升

ea搞轉會唔知幾時先搞到
不過呢隻長期自用驚西 賣左冇人用

Mane等緊佢升放左佢

屌唔記得不推文

支超呢張卡好用到不得了

咁樣應該幾fit

Depay 8chem用住先，夠做
夠錢就neres轉dembele
左閘轉karama，到時用451連

Sanches同depay調位可以full chem
Sor

有廢非RARE金可以拎黎UPGRADE
好RATE

屌EA, 課一次連張85都冇，做乜7野呀屌

龍照用navas係咪都得

牛尾巴都幾屈
肯出肯試
就會過到人

見就見得多 點整

Un吹？係嘅就照用
吹得嘅就賣啦，事但買隻一千蚊龍都夠做，將啲錢擺喺中前場先

moving scoop都係
照屈到
用隻felix出完再加速就半單刀

Felix 18000$
神卡
好用到

有冇reus食評 8萬6有點貴

80 速飛得啦

Ake又爆Max Price

買完隻son得返50k
點砌son and frds 隊好

琴晚抽到張tradable 賣又唔值錢 本身用緊morales即刻升級勁多

5星 skill
右菇半圓 （同球員面向既方向相反劃個半圓）
有分順時針同逆時針劃
兩者有分別
但我都係鳩出skill move

左閘轉karama係邊隻黎 正係搵到個銀卡黎 同埋右閘轉Atal會唔會好d 同埋點解我整完都係得99chem

我之前練呢個練到半放棄

navas吹得 咁我照賣出去 儲錢換dembele?

牛尾應該唔難 你get到球員企唔同方向嘅起點角度就得

Kamara先啱77左閘
不過依個係等你有錢買dembele先再轉
右閘用依隻係好啲，不過比我會儲錢up前面先
窮撚嚟講幾千蚊隻閘好奢侈

Yes

搭單問問 後防有冇啲好平好平既人介紹

要手控先肯郁
打雙防中都唔知控得邊隻

刪左一隊再開過新一隊係咪就冇得改名架啦？

屌禁錯推文抱歉

thx 唔知捱唔捱到2個月 諗住遲d轉番英超/西甲陣黎玩 窮撚無錢買咁多球員

我用4231冇乜問題

我set stay back 都係企係度睇波

今年wl要14win先有2000fut champ點數

請問係咪冇得改名架啦

好睇gameplay 有時gameplay 差果陣就成隊都散步

決定做咗MM先
SB都唔夠打

我用卡斯美路同保連奴雙防中，set 保連奴做平衡等佢可以周圍走上上落落幾好用，有時仲可以喺人哋半場就逼到波

過30場後可以照升到division係冇ranking point

今集有乜陣推介

越黎越趕新手

dr又冇得將勤補拙，淨係計頭30場分

最後一場dr對面啲人個個都跑得勁快
啲高大中堅轉身仲快過隻摸奶

Gomez 食sentinel感覺上仲勁過食shadow

頭先有場對面隻vdb郁得勁快
急停 轉身 變速勁靈活

慘
冇人答睇黎係冇得改

你個名之前有無改過 如果無改過名既應該有得改名

場場一拎到波對面就係後場through ball比前面對翼
咁樣好玩咩

anchor好似抵啲
多5點strength同速

改左了
然後del左
所以應該冇得救
如果用第二個ac係咪要個ac有ps plus先可以連線打？

冇個啲俾coins買改名嘅道具咁西架咩

del 左隊應該有得改架喎

冇嫁 球隊名一季改一次 陣容名先可以係咁改

做左個任務就唔俾我改了

要下年再改了

都可以試下，食shadow成日都清唔到波仲時不時爭波會仆街，食完sentinel係又硬又清到波

想問下Ranking嗰5場計唔計落WL point嗰30場?

打D2贏一場拎250WL分話咁快儲夠2000分
不過真係場場硬仗希望唔好咁快降班

Felix 打Cam 有無得諗

有冇新手陣推介？

我用嚟打ST食hunter幾好

唔計

今集冇體力?

militao 幾時改price range
27500 max price 點賣

究竟要點先用到電話market 仲未用得既

輸埋d on9波

sane依家放定派埋彩先放好

做基礎mission+基礎sbc

Thx

我上集都無用過，你覺得模組似邊個，thz

無

無課德甲有咩人推介

唔洗得用不推文sor

似廢版cruyff 但鈍少少
dr打咗8-10場 場均1.X球（好似係）

想問英超有邊隻今年勁
得20幾萬budget
中左隻黑卡華dee

個介面又好lag

係咪應該換返隻fred仲好

lm

集集都係㗎啦

打左15場已經夠分
場場都屈機隊

我都喺d2俾人屈緊，打6場先贏2場，第2場贏個對手仲要得15xx skill ratings

琴晚打左6-7場
好似都係贏2場
1800分徘徊
想降返落去打下先
用緊呢隊完全唔夠打

要做曬先可以開？

80萬左右
upgrade邊個位先好
圈果3隻unntrade 費事換

和和和和和撚完波未

我都想快啲跌落去，反正錢已袋，又知自己未到呢個level

利申:fifa 20最高得d5

我D4被屌打

路維巴d幾

今集打左25場和得1場

5

成日比人絕殺/絕殺追和

搵d1-2巴打coop帶你升div

條友射12碼走場 id都搵唔到 狗撚到佢
又搞到我和波 cls

無體力紅左個到最後90+1都可以逼和我
連續三場最後補時比人入波on9

係咪最好都係特登排落去D9打？

屌 一pack得160k 有冇人黑撚過我

霸你老母
唔係我邊個會加FAQ

Pogba <> kante
Rodrigo <> auba
Mino <> if bruno

不推文

Save with feets簡直係派膠traits

集集都唔改善Kick off goal

咁快儲夠2千分

尋晚開始玩
隻seri數值低但用落成隻kante咁L2郁得好快
頭五埸4W1D 有九皮野 D3準備比人屈陣

唔可以銅人 冇限金銀卡

呢個真心on9, 仲要而家d後防慢到hihi, 今集明顯地易入kick off goal

放心
我5w 上D2, 勁既人都係普通隊, 我輸到仆直
天神隊反而廢

幾時加翻我地係FAQ

真

對親肥雞實輸

Btw全部對手都係fut founder..係visual bug定堅？

呢個意甲陣仲有冇平人可以改善

琴晚俾人用福仔響禁區入面亂咁撞 撞開哂我啲中堅入咗兩球

已升到18萬幾
點入

我用呢隊打d2 打2場2場都比人sm

琴日第一場已經撞包皮屁馬啦

窮撚西甲
Lm用卡拉斯高定if fati好

右邊用hakimi？

Bid得太多人 比ea停左
要等幾耐？

友誼賽 - 三個國家原來係online
有冇巴打試過打假波？

入波助攻打過，但都要贏4場
黎緊奴任會唔會放落依個mode，唔搞亂DR

想問下WEBAPP 同埋 APPS 都無拍賣 佢叫我繼續玩之後先會開 咁姐係幾時會開 ???

我兩隻有時都企係睇唔郁睇波

d2贏波一場200分

冇人知 真心只有不停玩到開
Btw 用不推文

叫人去淘寶課金

藍屍？

我覺得有機會，milestone都有frdly任要打咁多場

藍你老母

唔好理條傻閪啦

好人好姐 淘咩寶

不過唔係佢提都唔記得
原來Q&A仲有淘寶嗰句

走場咗佢會一場輸波但你就無得贏咁？

otw張tonali係loan定永久?

永久

thanks

vinicius

永久，上個POST有巴打試係加到CONTRACT的

人人唔同
我玩咗10場SB
做咗幾個SBC
跟住今朝一入APP就有通知可以買賣

有其他巴打話打咗好多場都未有

所以你都係聽話繼續玩

感謝

用世三打lm會唔會太慢

和波好似係

咁多位巴打, 上定下好? budget有限, 得9皮野

癡撚線 DR連勝左15場 第16場後下下狂中柱 狂輸revound goal
最後因為你分數本身比對手高 而場場-32分
癡撚線

D1?

下啦 買落進攻度仲好
btw 點解唔換走哈美斯

踢攻中Brandt定Sabitzer好

因為好撚鍾意佢, 同埋都幾好用丫

我覺得唔好買max喇 係快係有5sm 不過傳射咁低 我覺得唔值50k 除非你玩開5sm
J落要換咗先太慢 除非你有愛 有愛一定大哂

不推文

btw上

10000蚊起手陣推介

有無人未做coop任，加個frd一齊解好嗎?

兩張窮撚福星

有冇Joe Gomez食評?

史達寧同耶穌仔應該自用定放？

D6 打到差唔多上D3

不過咁早打到上上到D2只會同tekkz果班打

SBC跟足唔夠chem要打幾多場? 打友誼賽都得?

10
唔得

btw不推文

咁去邊刷阿.. SB?

SB DR
任何會扣你contract嘅mode

SB
featured squad無限刷就ok

想問如果無朋友/唔做coop 同friendly
有無機會刷到10萬xp?

係咪同上年一樣開左波踢一下就走得?

應該都中無問題

Dr限30場真係on9，ea明知dr = 劇本場，輸開果日點踢都會連輸/和，第2日就點踢都贏，撞岩連輸果日先得閒打真係食哂屎

限30場？

ON9 EA 而家連精華都只係得入波果堆 唔比人睇門前射失果堆
你老母 想知自己輸係邊都唔得

係
1秒走得

限打30場？咁咪第一星期好難夠2000分打週末聯賽

第一次聽

dr30+sb40+wl30
一星期要打100場 其實都幾甘架啦

睇返好似係rank 個分計頭30場

頭30場計派彩果個分，過左30場都會有wl分同skill rating

唔怪之得今年好似咁低分咁

咁係咪即係wl個30場唔會再計落DR度

櫻花件主場衫咁少既想買都無

上年勤力既話個個禮拜rank1，今年真係睇運氣

唔知打wl 仲會唔會有dr points

尋日d4已經match到cwray
我14xx佢16xx

呢個唔知，如果計係姐係迫人玩wl
打哂30場dr 當3w2l 都係15000 左右，就咁打wl都12000，姐係唔打wl=無可能rank1

遲啲個個message撩人互隊5粒先再開波

大家覺唔覺4* wf勁左 硬抽遠柱用wf都好撚易入咁

已經有

似係今集變返射遠柱有利

要計下數拎Tier 2 獎 定降班拎 Tier 1獎好
今個星期仲係順利大部份都贏到

覺
斜cut禁區邊入少少有空位嘅話
大力射遠柱入9成

但場場message都好煩

遠柱今集係op好肯定 係估唔到4*wf已經夠射

五球輸都有600幾
30場輸晒都成18000

其實ea係改嘅話應該要改埋計分方法
改做淨勝越多球越多分而唔係純粹睇入球數

0課 星四派彩簡咩好 係咪un吹多D卡好？

錢啦

其實以前4星wf 不嬲都夠做 係上集改弱左所以先變到5星wf op

上集1-4星腳都=跛嘅

今集areola 仲係咪平民神龍? 我用緊發覺表現真係一時時 有場好似俾人射中龍就入咁

真係 大禁區都射到沖網頂

年年都有人炒呢啲波衫

唔係

英超右閘用邊個好？
有冇雲比，施美度食評

有咩龍好推介

用緊ederson 我覺得幾勁

全部龍都廢 是但搵隻高既就算

cb diallo or kimpembe?

對過都係達仔勁

記唔記得佢個陣咁就知有咩平野用

俾人係咁係窄角遠柱射入
個龍係ederson都守唔到

今年高圖斯得唔得

想問下 馬細路咩事 13K跌到4K

之前係咪有人話砌意甲打10場之後拎去做SBC?
想問係做邊個SBC?

我用曼嗰隻james食Hunter 爆底割草遠柱都溜得入 完全無諗過

貴啲都好啦直頭無貨

今集閘無85速既一律當垃圾 普金90+速仲多人爭

因為而家變左馬大佬

但我覺得佢攻力好勁啵 只係要搵一隻cdm當閘打

著緊件un吹

利物浦 D會歌波衫貴到癲下下都5000即賣

好似係bug
打frdly唔會

d2好多人都好普通 特別個陣貴嗰班

慘在唔記得

佢用落好怪
順腳傳波有時會冇力 有時就勁大力
射波又係撳到好大力都好慢

英國？
打左幾場既對手 都好有SB 傳奇級既AI
比人大炒

james 都要食hunter?

施美度啦 好少比人硬爆到

不過話時話 hunter shadow果堆卡易出左
反而finisher 果堆 好缺

尋日改左，變翻同上年一樣

咁打完30場跌一跌分好似好d 下次輕鬆d打

咁搵隻快嘅cdm打閘重貴過買艾巴

用緊幾好

唔課金 有排用

係邊睇到的

屌 多蒙特同利物浦 隻歌唔一樣
仲以為兩個都係you will never walk alone

Milteo賣斷市？

幫人開左一pack 720

hunter 易中wo

食sniper 會唔會好啲

想請教下，英超有咩進中好用

揀唔啱心水有咩炒

KDB

福上到19萬喇

Fred 啲人用bot搶? 一出現就比人搶左

hunter shadow 都好易中 唔知仲炒唔炒到
呃緊d lazy buyer

Totw 1, vardy bruno suarez你地覺得 邊隻最有得升

入左波係球場入面嗌球員名係邊個

拉丁文好正

Cash is king

D人見到即刻buy now 仲要大海撈針
又SET唔到指定果一隊
而家有錢都無貨 諗住拎萬5 搞好哂佢

福黨

次次都揀cash

前日all in咗佢我又入唔到隊
等好價放佢砌隊

我手持5隻fati 2隻老山龍 2隻lucas 1隻福

再daytrade銅銀

多仔借左黎淨係開波前唱

德甲隻cb kloxxxxx 好勁，=上集militao 應該用到幾個月

唔係唔揀untrade等星期一出otw啊？

fati咩價入好？

Team press係咪扣少好多氣 對面press我全場最後仲多氣過我啲人

係,年年一開game 都係咁

睇見堆任就唔開胃

Day trade 緊一張普金 60-200% margin 好好搵架
但太細價 只係岩窮撚玩

son個價真係好奇怪 成日係320K-360K 不停升升跌跌
但連登仔又話SON廢
相反kante 靜靜地又升左唔少

香港 呢兩日用100k陣都夠打

岩岩開game仲ok
琴晚已經唔得
d2個個包皮 雲迪克呢堆

仲要萊比錫幾隻中後場都唔錯

隻高路斯達文比人掃走晒
買嚟用吓都唔得

香港應該好難打 望到lihkg D卡都勁到癲
我英國果邊 D人既卡 都係50K-100K內 但打到咁上去D人開始勁
甚至打pro player

用咩龍好

琴晚100k陣打咗兩場 都大炒 對面課長嚟 應該靠屈卡贏頭5場placement上咁高division

我尋晚30-31K入

德甲中後防都勁

但前場好垃圾

marcos llorente真係好好用，加埋felix

用緊Laimer同sabitizer

中間可以用阿奴杜域

咩卡好trade?

英超龍 ederson真心好用
之前做SBC中左兩隻 其中一隻33000賣左
估唔到而家貴到40000

香港/支那人課金比例好似高好多
變咗有一班人高d但冇技術
通常個陣越平嘅 技術越勁 越難打

包皮同福真係守唔撚住
用牛尾巴尾撚左

Son廢咩我仲想all in買添

fati都炒到？
西甲好似有好多左翼揀

用緊RB萊比錫隻韓仔 不錯

呢個post 同其他tg group 講到 福＞son
話SON又慢 無5* skill moves
但我兩隻都無用過 唔知

英超有咩龍門好用？
依家用緊隻Leno，成日都唔郁唔撲波

untrade抽中oblak

呢D玩多一兩星期就可以拜拜

想問有20萬可以點執 係咪買gomes

當然 0課起手 選擇有限

簡迪仲有冇得升 想all in入返一隻添

知唔知30場dr,要win幾多場先有2000分，諗住今晚開始打dr

數量問題

trapp

如果出game前free agent但之後有球會收嘅球員會唔會出返卡?
好似卡雲尼之後會唔會出張曼聯版?

用銅卡,入18隻

其實有無list多到都唔知邊d打邊d

有冇人識jacky water cn
集集都見到佢
尋晚踢到中後段2:1 點知我無端端斷線
十年都唔斷一次 屌佢

妙妙

你d幾
d2贏一場200左右

偷跑個時18000放左

係垃圾隻son
依家無好價唔係一早放左

睇好 我300k入

我有一set即放先

講左出黎 大家都搶就大家都冇得食 所以要靠自己搵一隻 睇下佢每日高低水位 同埋點解會炒高
通常係食bid 嘅價 同buy now 之間嘅水位

用福好定文尼好？

無
要睇你運氣 利既會歌 打氣歌比人見到就5000 buy now
所以要set 轉會目標
紅色衫好運就3700bid 到
係利物浦先咁貴你預15000搞

llorente食咩chem好 用落去無咩特點咁

我垃圾鏝冇球迷全部150搞掂

D5

我食shadow，特點就好似冇乜放cm攻守都見到佢

求意見 50k內

多謝大佬
息甲之外係咪冇咩聯賽後防好用

德甲*

我覺得勁 用緊福+son打雙前
Son入波多d

50k 應該德甲最好
Klosterman 保定 mbabu
Trapp

你呢個價位係德甲最好
再上就西甲嗰幾隻但係就貴好多

Otw + Halloween + rttf promo 接住黎
啲人課金抽pack
Meta card 只會越黎越貴
我覺得月尾可能上到42-45

德甲後防真係窮撚恩物

有小小後悔左西甲起手，建唔建議賣隊用其他聯賽起手，賣左隊大約有180k到定係keep住用返西甲

咁𨶙貴 搵都有排搵

褔 7chem?

圈住個d 都係untrade 嘅，想問下有77k 可以點upgrade 好？

係 唔知關唔關事

會歌打氣歌 要最後10分鐘先會出現
但係你見到隻會歌 而你又錢多既話 就即買/bookmark左佢啦
而家個market 基本上無貨
如果唔急就遲下先入

幾時抽

咁又唔急嘅 等多d錢先

Sbc pack留星期五抽

識skillmove應該福好玩D

今集牛尾巴 小白move都幾勁

今晚如果有son if即刻放隻son 換其他玩

而家隊波幾勁 點解後悔

後悔d咩先

睇ea心情

卡雲尼一定出啦 分分鐘又有sbc 回收你地啲卡

今集有咩skill moves 好用？又係呢兩個？有無新既sm 玩？雖然都知EA係無咩新意

Btw 今集係咪唔使理fitness ? 無左fitness card? 即係唔使兩隊回體咁好？

係 多咗啲自定義球場野
我覺得好玩咗

做硬

卡雲尼 Thomas 呢啲應該會有新卡

成日覺得西甲好小特別卡，messi果啲買唔起

仲未諗到用福打咗前
邊個可以打返邊？
定放翼起ST位算，7 chem

drag to heel 應該好勁 仲摸索緊點樣用易d 扭人

利申今集未用過嘅
但我覺得可能係大家誤會咗 冇上年咁”屈”唔代表”癈”
如果有錢最好自己試下先幾場先 唔岩洗咪賣返囉
特別係平民玩家 基本功唔好 同sm唔勁 可能你用隻1.5m包同300k son個戰績都係一樣

啲中型班既前場totw好勁喎

有冇人貼自己個陣黎j下

改下條後防其實個陣已經好勁啦 西甲算係咁 係前場冇乜選擇 中後場都好強
180k 轉英超會downgrade 好多
德甲嘅前場仲差過西甲

Berba spin好似無上幾集咁好用 定我未玩慣21

Martial打翼應該都ok，我自己就用緊Werner轉打翼

felix好易hybrid法甲啲實用卡 martins sanches嗰啲

牛尾巴世一

Martins sanches 又係窮撚恩物
最衰德甲冇右閘

Agree 又易出 5星淨係玩佢同scoop turn 都夠
反而我覺得今年小白move 好難過人

暫時睇順牛>逆牛

里山我用到愛不釋手

有無平價少少嘅選擇？below 10k

EA D轉會快唔快?
中間用KAI ALLAN
仲有一個位等thomas partey定用Ndidi/FRED?

德甲右閘-Mbabu

有機會星期五直接出Otw
唔會平

瑞士三角akanji mbabu zakaria

整隻almiron用住先

用緊 Mbabu超勁

英超好難wor，rodrigo都要30k

Antonio得唔得

Antonio，Almiron

好快會入到其他卡

我通常兩下接住出

仲等緊數位普通版 係咪今年已經收得皮

我都等緊

+1

我開webapp炒住卡等緊

+2
靜候聽晚衝閘

傳說中防守既食shadow , 進攻既食hunter，天下武功 唯快不破 就係你

打Placement唔着數lor 而家d對手好多都齊哂陣

500k team 有咩建議

係咪通常銀銅卡個差價會闊D?

呢隻平價之選

點解我d球員都係去唔到10chem

新果d sm得兩下右菇向後果個有用 其他都唔夠一路用開果d咁實用

5221 好唔好用
中場會唔會好空

未有loyalty + 教練唔啱
帶哂兩個會加到兩chem

兩吓右菇向後係咩？

想問下點樣斬cutback位
平時前鋒個d會走晒入禁區，之後禁區頂個位有時會空左
翼鋒落底想斬番禁區頂/12碼點既位置
次次拉蘑菇都斬返去中場咁滯

de jong個signature move

Allan同sane幾時放好

有冇人知包皮喊嗰個慶祝點出？
同埋有邊啲新慶祝夠仆街？
袋定對啲閪人用

loyalty點樣有 教練而家用緊zidane 要用咩先加

一路用開又有邊D好用?
利申, 最多得4星skill move player...

Kazu kagawa endo nakamura

嗰個球員出場10場就會有loyalty
教練一係同國籍，一係同聯賽

Web app死左？

最基本呢堆
Ball roll
Heel to heel
Fake shot
小白
Step overs

英超你玩唔起 德甲都係咁上下 你有錢一係搞後防 一係買隻世三玩

打錯 我想講法甲 冇右閘

全可吹
得13萬唔上唔落有咩好upgrade？

尋晚諗住放SSK就夠買福仔
點知隻福愈嚟愈貴

未炒過 唔知 我通常炒廢金

ok thx

新呢招搞到有招舊嘢出唔到

點會 上年我遲兩個月都係咁玩

你點同 你炒返一頭半個月卡都幾百萬上落

你點同

有Atal喎

你集集都遲到早走

小白move依家係屈可以連出

順牛好似好用過上年 好快追得返
係咪仲撚緊robben

想問利記goal song係邊首?
You will never walk alone?
見都未見過

我試緊斬斬斬戰術
同埋我有隻會上去標 所以都ok
但對高手就搞唔掂 比人斷曬

上網search要 但in game好細聲

而家個meta，順牛食咗個位就一馬平川，中堅完全追唔到
SB撚下佢幾爽

順牛個轉向角度好似比上年細左

想問下逆牛點出

咪就係牛尾反方向咁出

想問下師兄，狼隊大隻佬值唔值咁貴？

同埋leeds rodrigo 食咩卡好？

右菇 左下flick去右下

巴打試過係成功? 定關唔關打幾多場事?

屌 原來有 我仲以為得一個方向

Thanks

但兩個動作唔係exactly相對，係兩個唔同動作嚟
逆牛一樣係用右腳出

有無人做Co-op任 ？

一陣打場sb 試下先 thanks Sam gor

老閪都出迎不過比人射會硬直

今集有d位射會射到唔撲

仲有270k有咩建議

有冇neuer食評？

baliey

martial會好用過agureo？

有冇法甲巴打
前面選擇唔太多
depay好唔好用？

Fred好似好過vdb

摩洛哥三寶 再上就Ben sir 同depay

Bid唔到

扭屎忽

買唔買到德甲個隻cb

順牛姐係邊招

selfie

轉左dembele 個左cm係咪都要轉 條線連唔到wo

neres可以換邊隻 個人感覺唔太好用

我都想知

無玩一季

FIFA19 可以過資料到 FIFA 21 嗎？

定係所有野都重新玩過？

係D2打過d人 好似雜技團咁 落返D3心情好多了

neres係唔夠快？

個psn account名可以過落去

係呀 好多時同對面邊衛搶波都係慢一步

可以用返19個足球

I will try try

試吓杜林

2020年啦 點會過唔到 好似你換新手機轉資料咁咋嘛 唔係啲咩新野

法國果隻thuram?

雜技團
形容得好好

真
我fifa11轉咗隻費托過嚟
慳返2m

巴打咁好彩，介唔介意講下你做左邊幾個SBC，同埋有無玩其他MODE? (CAREER, PRRO CLUB果D)

福係用黎打ST?
咁ST位有邊隻可以轉去翼?

Rodrigo

斷晒市WO
有羊係咪羊打前.. 福打翼好D?

係呀
LW

7 chem 福 ST 夠用

咁neres勁好多

轉451
Sanches要轉埋做sanson，promes會得返8chem，不過冇問題
依家儲錢買de jong，到時promes就會full chem返

咪牛尾巴

兩隻都有 就梗係442 最貴嗰兩隻擺最前

場場啲防守都好唔穩
啲防中場成日唔知做咩係到望
有無巴打教下路

打左頭5場 dr 定位
D人都唔係打ut 既
Drop back 都唔出
贏曬直上d2
有12萬砌隊 幾爽

676 hunter or finisher?

Tackle完彈番個波比對面既問題好嚴重

終於用完個10粒鐘 要等多日先有得玩了

邊個先係好似點擺都唔順

右腳牛尾巴去左面

試下比張 hunter佢食 我8 chem食鷹都唔太差
呢個價叫勁嫁喇 再上就要貴d

Adama 我屌你老母臭閪空龍射空氣

下面451 係砌隊神器之一
Promes st 8 chem
放隻法國仔去左cam

我係咪執錯紙皮 第一次炒卡 第3轉都冇人買 仲有成推銅銀

岩岩打左3場定位終於贏1下面果隊

咁快咁勁d人on99
但我用呢隊打

今集做波既重心

落後你會見得仲多

手動拉人 快轉右stick

aubameyang 好用？

Hardcore個班正常都打晒

meta 神卡啦 又快又高

身家800k
西定英定德會好d

賣kdb 入先

kdb好廢

好離譜 已經盡量唔標波
等到禁區頂岩哂位先撞埋去 直接彈番個波比佢入禁區
好On9

呢個問題集集都係咁

呢集見有得斬 用右路放狗斬比渣古同伊巴
但變相左路好弱同埋中間有空位放直線都好快比人回追， 個陣有冇人可以改善下，budget大約100k 左右

呢啲都執...？

見係金就執左

左邊用costa?

DR頭5場輸哂有幾多錢

今集再明顯d 因為 失位基本上追唔到

偷完撞番俾佢 輕鬆殺埋入禁區 已經GG

Semedo 換awb 好唔好

等patch啦

awb 好用d 2過個都用過

到時de jong就換左個cam法國仔去?

cm個隻遲d可以upgrade做邊隻

講得好好

唔可以好似之前咁jockey撞埋去 好大機會撞唔甩
至少要用tackle

打Dr試過好多下
然後無次追得到
標波狗沒日

有錢應該買美斯定買隻icon番黎撚下好

pogba今年仲勁唔勁，想拍llorente雙cm

今晚試試去

T C WA太慢啦
Tomori唔好咩

正評: Sancho
負評: Gnabry

你識用5* skill咪sancho

入哂貨未 今晚準備拉升出貨

Sissoko 值唔值得入打41212 中場有 gbamin torrea allan

覺唔覺今年DR好似鬆手咗 見好多人都比上集高division

但係又要冒險出完腳回追唔到

更多巴 10萬可以入咩炒下

更多巴推介入咩貨？

因為以前唔會5w直上d2

幾時出英超/西甲motm

Gk係味都係用番basic?

如果有時間搶執波衫 會歌 經理人

一張可以執人幾千

你係咪講potm

推介過啦

已經依家升左唔少

老山龍 fati lucas

Adama應該都好快斷貨

西維爾嗰隻Kounde 10/10
平民救星

基本上實用果批

我預計今晚都會升

聽日DR結算 班鬼會搶人打DR

嘩,9成巴西軍
左閘等TELLES到左之後會唔會換埋?

依家入係咪遲，adama升到27k

我入Q哂肥料,點算好?
請問今晚係唔係會出TOTW2?

點解萊斯值咁貴

名氣，reus打後嘅cam得brant

個樣

買唔到米列圖 禁到手都痛

徵召搵唔到對手

27.5K頂

walker今年好似廢左

拉

有無ching之前用開m.llorente既講下換人之後upgrade咗邊個

等0200am放？

肥料星期五六有機會用

不過我聽日先會執少少

totw星期三晚出

Son 出大唔大？

係呀 de jong

我應該訓前會清哂全部貨

轉炒ICON

99.99 一出我放返出去已經買到c7

因為星期五好大機會出otw

Otw賺錢機會

可以翻一倍身家

Loan用過下 cam可以玩下
cm cdm就最好唔好 太慢 def低 模組未必搭救到

但今個星期有幾隻lw 可以出

老山龍有冇機會上90k

西甲有無正既cdm好推介同埋右閘

星期1朝早都有諗過入KDB用住先,定直接入ICON好 50萬BB ICON照計都可以入隻等保值
但最後都係入左KDB

西甲 de Jong vvd llorente partey
德甲 zakaria goreztca Delaney can
英超 Allan Fred Kante wijnadum ndidi ssk
意甲 nain vidal
法甲 sanchez gueye

第1個POTM係唔係西甲?
聽晚定星期5晚先會出?

有隻kante 應該今晚放？

買球隊物品個bug好麻煩
次次都要set過

miss咗添.. 睇吓仲有冇水位入先

更多巴今晚打飛機J邊個好

但隨時都會輸身家
上年入左10隻FELIX,點知入完,果個星期就傷到出唔到
我身家都入哂肉,跟住又要慢慢執上去

斷左貨有機會既 睇下新一期totw有無靚右翼

英超防中
SSK搭ALLAN定老母好?
SSK會SET佢跑埋上去幫手攻
另1隻SET留後場

唔係咁炒

係炒新卡一出果下

有D卡價會underrate

可以一張執幾皮

我上年賭波咁炒,係執左BEN爺
反而死FELIX
今年一出新卡要狂掃先?
定等下第3個星期再出先再掃?

炒icon多數1日就放

執幾皮差價就走

Youtube d鬼佬成日咁炒

不過我就唔like 覺得好煩 耐唔耐先玩下

今個星期未有wl打？

有冇巴打解coop 任

想問tonali做黎有冇用

有錢就老母 但set老母上去幫好過ssk

91萬買到美斯
希望黎緊升過1M

MERTENS今集好唔好用 係咪同上集差唔多

代答神宮寺

9號先開game 邊會有wl

手持3隻老山龍，1隻fati仲入唔入好

我淨係做咗基礎個兩組SBC (共6個)
其他無了

老母好似斷哂貨咁
會唔會再再價過100K?

邊隻 跟你 有兩球

遲咗 你講完之後 搵唔到靚價位入 要等你下一水指示

Pique有冇機會炒得起？

5隻OTW Icardi
成副身家蒸發咗一半咁滯

5k入左好多隻morales
仆街了

我icardi同lkk 都賺到笑 1-2球執左

尋日跌到66k

條氣應該好快比我玩晒
我真係放兩邊上落， hakimi 75 分鐘左右都比我玩到紅晒

有冇人刷coop任

ICON無話跟唔跟

你睇下D鬼佬點炒你就明

ICON個市場好細 價格好浮動

就係食果D差價

上午入下午無人放既時候走？

施素高定ndidi好用啲？

我淨係有睇老山龍 見佢陰升 冇keep住check

入Carlos算啦

今集多人推介Ndidi

你呢D係賭波

有冇巴打今晚(00:00後)刷co-op任

仆街PSG，成日唔出

夢乃

三個國家 任務睇嚟做唔切

皇馬vvd 拿華斯

本身用緊上面個陣
但今年cdm太on9
攞雙防中都成日望波
谷9氣全team 賣換左下面個陣捨棄防守

英超前鋒邊個靈活d auba好q頓

更多巴回歸
BTW, 咁快有錢炒ICON,中左咩好野

上年McGinn 張if sif

好睇經驗同眼光 買中overpriced個啲就gg

無中好野 執紙皮執返黎

天音

上年炒呢張鳩野 應該執左一百幾十萬

其實唔算炒 係做仆街仔 等人買錯

美斯食Hunter 定Hawk好

等我一陣

係咪應該所有卡都係星期五跌價因為有promo pavk

想問有冇西人list睇下

有個習慣check住唔同icon既價就識玩
當然唔係deco嗰D
要有人用嗰堆
因為icon就得長期幾張
睇futbin當熟行情就出事

meta十幾萬以上嗰D你唔好諗
只會繼續上

Allen仲有冇得升，依家9萬幾好吸引

新手唔知邊個sam gor 唔好意思有冇個陣睇下 成日唔知幾時開始要upgrade 唔知依家個陣頂到幾耐

咁會唔會可以聽朝入？
呢排都係朝早平少少咁

390k入左Salah
憑信心唔撚放

新手任務嗰度
每集得一次機會

三個國家點樣先可以打？係每個國家都唔可以多過3個人定點

部分會跌 英超meta包屁C朗唔會

Gk 係咪用basic今集？

咁我高位入左簡迪先雖然今集cdm係冇用

聽日我覺得都升多 最多派彩snipe到少少平野

今集又要問更多巴幾點痾夜尿

琴日先七皮痴線升到

更多巴會唔會今晚放福 定係等星期五

拎隊波打十場三個國家 升唔升到10chem?

咁聽日鬼佬時間放野先

發覺唔係幾識用felix
好似用古仔仲順手

自用應該唔會放 靠佢一隻carry

no，友誼賽冇得升

即刻中離左

no

ndidi 好廢，有無 50k 左右既中中好用

福狗仲有得升啦
評價普遍都係話福好過son
遲d有埋otw telles

更多

好搶得 再上要用allan

都就黎升到20萬

16萬幾入

屌下晝77k放咗

聽朝幾點起身好

中martial 應該自用or 而家放（仲有無機會升price？）

17萬左右入左兩隻

十萬入左三隻

Sam哥幾時開台

今晚AV 丁邊套好

Sam哥 幾時 fldy 下 需要靈感點打

唔開啦又唔係特別打得好唔夠啲日本仔打
一齊做吓歡眾睇吓luigor shing seth仲好啦

未玩得我普通版
我都要呀未識打，好難玩今集

有無人有用de jong 求食評

中左隻kante應該幾時放最好？

我自己就幾肯定唔會玩creative run

點解？

中左六合彩頭獎d錢幾時駛最好?

我賣kante 換ndidi覺得仲好左

有時間駁多招sm 好過

年紀大唔可以multi tasking

100k 可以點up？

單防中定雙防中

點解可以咁rich ching 貨左幾多？

Bale換lucas
阿古路換7chem福

想問下 岩岩整好隊波
點解無得禁 自訂戰術？ 唔該

auba 夠用了
我覺得好過rashford
lucas 真心好過bale？ eat deadeye？

fred +ndidi 原本 bruno +kante

100k 留黎炒卡好過 好似係

有好介紹？

都係派彩入82-83

詳情有請更多

sam哥開台啦 又好波又有品 最緊要把聲勁好丁

好廢

不了啦

而家課 黎抽 定 等到 10月9 先？

已經有一隊波可以玩

黑ben開始火箭
I am ready!!!

咁有幾多coins

應該1m到

已經用緊klosterman 都仲比包，baby r9屈速

請問中場同後防夠唔夠玩 四隻中場可以點set

認真咩

巴打睇幾多？我都有隻

幾好 依度好多手足課左幾pack乜柒都無

有無介紹？
反正都要比 1xxx 去買點

個價唔值囉好多其他選擇

晏就好似around53萬
而家55
等out pack+鬼佬起身應該貴

想allin聽日入肥
但又怕要坐好耐

1hour前70k

當紙皮咁執 今朝800入左100隻 1400放到60隻左右

巴打psn 係咩 做個朋友

咩事無啦啦彈到上9xk

Diuearly access 80-84 player

請問d幣係咪帶唔到落下一代？

開始炒otw promo 之前睇10萬，睇黎應該上到12/3 萬

咁都屌

Snipe左佢一個鐘 頂唔順去左做任

AKE定熱山好用D?

想問下coop dr既分數係點計？
係計一個專for coop既分數同排位？

4231 打ST 邊隻好

下晝抽到隻硬吹心急放鬼咗本身嗰隻𠻹

ben yeddar

How to full chem

屌硬

普巴今集好冇用？開始頂唔順ssk 鈍加閪gameplay 傳波必失

owen

防中睇波問題係咪死症

用game頭啲垃圾後衛一俾人斷波就要手控後衛向後跑
如果唔係實俾人放狗

聽聞今年更多巴打復出wo 留明跟佢學野
我就all in左 manu cb 82 既
留明蟹到hihi

又想呃撚屌

手動

Anyone 打4場co-op?

走九

換走韓國仔啦

記到而家

上年打開中路組織
今年好似收得皮
d3打5輸5
人地就下下都打邊有位攻到

5球

控左cb 佢就係出面

死都唔番黎幫手

咩難度？

打邊是但換隻屈速味得

咁多年冇玩 我呢度淨係認得佢

有無人用過紅牛隻inform中堅
想知值唔值140k

除左隊名之外冇野帶到落下一代

我

仲有創會年份

Legendary
高rate+chem就world class

今年個個fut創造者

LM gosens?

點解會咁既？

呢排行運 改個名之後抽d野都唔同d

我都改左club名，唔係白金之星了

招人解co-op任

廢明奴咩chem好？諗緊st定cam

ykc1112 psn

有冇pc 巴打 聽日有時間解 coop 任 個d 今晚要ot 聽日先解到

Militao會唔會改price range
啱啱抽到隻

今年支超仲係幾好用

下面有psn,打？

值

揀馬迪啦，呢3隻入面最撚勁

依家futbin d廣告多到離撚哂譜

禁兩下就一個廣告 想點樣

Jonathan 好用過isak

防中用valverde定de jong好
另一隻係llorente

大衛施華同碧基會唔會炒得起呢

用網頁版

上年長期靠pk同影帝搵食

網頁版用咗adblock都有

更多巴，Militao會唔會改price range

實會改

入定d施華實無死
86 8k 一隻

有sbc 個時點都會升到萬幾

咁我strong hold先

我應該會之後儲錢直上icon

個個招打co-op
但係永遠無人覆
Psn ykc112 而家打

ykc1112

而家個價入賺硬
係爭在要等幾耐先放到
炒meta就快靚正
好難取捨

原來係你，仲諗緊邊個個名咁抵死

De jong 感覺上好似穩陣啲

唔識扭係咪son會好過福?

㩒兩下一個 仲要一個30秒
熄app再開仲快

son唔係好值呢個價
覺得福同lucas都好用過伍

坐貨太耐既話寧願唔入住
宜家執石仔每日賺30k up 儲一儲本先

小貼士

跟兩場ok?

唔用oscar / talisxa?

Now ok add me play

想知點兩個人夾數位版？

見到要避

砌左落去得番6chem

上面咪講過一次....
Loyalty同教練.....

Loyalty 同 manager 可以多2chem

Q&A4
頭post你有冇睇

Allin 10隻大衛施華

直接上西人list

課長 : 1. Me

7k入左

Koke 4K
Sliva 7k
Tripper 2k

你買既話比個psn人地set做常用

入咗未？
未入嘅話可以等聽日派彩入

入曬啦 聽日派彩再入
留返一皮野俾自己夠了
我都砌好陣

打哂rival係咪宜家賣隊好
見個市升到
聽日派完彩應該會跌？

dklm，好撚難玩

福仔194k
就到頂了

個個好似你咁諗你覺得最後會點
btw依家DR D2 堆pack好撚廢
82 83以上既meta自用既唔好諗住放左再入喇唔該

想買valverde自用
等佢遲下跌先入定唔會跌 依加買最好

今日睇先160k

呢隊ok?

200k budget 牙朗朋友隊有咩推介

西甲rw 除左messi有咩簡

咁貴買allan不如用返上面果隊買洛迪高打邊？

換走韓仔

7 chem 卡拉斯高 or 丹比利

張sabitzer 好似唔得，同埋我都係順便當投資等allan升。rodrigo 成30k用嚟打邊😫

用433定422好 岩岩用433連跪4場
Btw 有咩人好換

不推文呀

今集都唔知點set好對面442自己又係442，d走位同對面差好撚遠

Sor 按錯

4231 or 442

係 中場cls 完全成碌木

屌啦星呢代防守好撚閪

Diu佢update左d乜撚野，打左兩場 7x-80 rating legendary隊打到好攰...俾佢扭到坐係度

今集好似幾岩我玩
DR19場贏16場
暫時仲係零課

由D6 打上 D3 coins會有
D6>D5 15000
D4>D3 25000

都係嗰句
卡供應多咗但同時coin supply多咗
高分貴卡理論上唔會點跌
低分就難講 睇需求

人地兩邊係咁落底，2個cm又滿場飛
自己點set都鳩鳩地

打咗場if ben好撚難守

有無西甲平民陣可以參考下，唔該師兄

我打433 左右翼set cut in 完全冇咩用
試下落底傳中先

平民陣玩法甲啦 又平又實用

今年啲first touch好似好重要
成日未hold定已經甩咗

法甲中後場有乜選擇
入左摩納哥三寶

德甲都ok啊

福你地覺得食咩好？
Finisher? Sniper?

433唔好用

普金賓耶頂價130k

聽日in番pack應該回落

cdm sanches gueye
cb psg是但執 or denayer
rb atal
lb kamara

係wo 咖喱巴今年砌成點

英超公廁陣
準備今晚放曬啲人聽日入貨

有冇邊隻untradeable

冇 全部可tradable

買valverde打4231啦

控防中咪得

我會咁
Laimer仲可以換Witsel試下
Hazard 可以換Anderson

隻baby杜奧巴升到傻左
早兩日仲1m 今日升到1.2m

哈利個頭好撚勁 對過兩次 兩次都輸角球 一球近柱一球遠柱
同埋都幾難拍甩佢個波

但係好撚79慢喎。我唔識用佢..

嬲嬲地賣左英超隊，換隊平意甲算
雙塔炸鳩對面

控左cb

Totw2係咪今晚出

個金章 一去到近鏡先發現 變左黑灰色既章
屌

我見對手都係係做支點比波 係禁區就射得 都唔洗點跑

好似轉左直接uk time 6pm公布

Rashford 咪offchem

係喎 你唔要7chem福 想full chem陣
自膠

今年啲first touch好撚怪
有無人覺得

執咗7個鐘紙皮得20k 正唔正常？

聽巴打講一日100k

點樣執紙皮

唔記得左不推文 sorry

啲球會歌幾時聽到
有張冰島國家隊
想聽維京戰吼

去7仔打工
再課point實際d

揾啲rare廢卡+靚國際 用bit價買,高1,2百蚊放

vidal好用？

💩

有SBC出未
好悶

天機不可泄露

唔好意思

咁快咁多錢炒野

見你用得蘇9賓周可能唔慣扭扭扭/跑狗
不過應該都好過你用呢隊
今年d後衛弱撚智
高def冇用

跪求刷co-op

挑名賽特登跌落D9會唔會易玩啲？

英超rb ricardo pereira好唔好用

總要上去
何必

獎勵少好多 認真打好啲

其實你果個幾好。我轉下先

不過fati好用 我未必會轉

想輕鬆低一級已經夠
落到D9 獎勵真係太差

派彩搶唔切會唔會反升

駁唔刀

發覺用得支超人嗰啲都係賤種嚟

係咪屎忽痕

屌你

正常就會
但撞正聽晚普通版開game
唔知會點

其實可以再研究下
主要想幫你慳錢
如果覺得fati啱手型當然抵keep
我都係鳩砌
正如我唔會用蘇9
暫時感覺
中堅照舊要快
今年易斬左好多
高大/高DEF變左次要
兩閘冇之前咁再要高度
上年84 85速+有身型夠做
依家都係pac過87/88以上緊要過身高
中場講真呢d夠做
再上真係買icon算
前鋒就睇你玩法喇我見你兩隻前鋒都咁慢唔似玩跑狗所以幫你留返隻

qs囉

Emre Can打cm夠快嗎

排位賽打高啲 之後慢慢降班仲好

你有用咩

認真
呢兩年之後見到支那嘢都唔開胃啦點用得落

今年連set陣 玩法都好難捉摸...
但係前鋒好難搵到岩心水

Fiutbin import 完個club 值1.2m

好用

個搶先遊玩組合包係咩包？ 垃圾嘅話唔做算

lozano入定冇死

three nation 係咪一樣friendly唔扣loan合約 ？

係

唔係今日出TOTW咩

隻巴西前鋒好多人用

窮撚表示波衫都要用翻版

有得player pick
我覺得都ok
中咗VDB

拜仁二隊？

用緊支超，sor

正解 禁區有空位射左右腳都好大機會入

打sbc仲攰過番工唔打哂 又覺得浪費左啲機會，諗住hea啲打低級嘅，又會覺得唔抵，得好少分，打高級既又攰到咩咁仲要知自己打緊人機 打到想訓

幾隻硬吹
巴利 老母 sanchez 熱狗左閘 alli

屌我都係呢件喎

係。我都有

Hoi 驚有

呢3日執左幾百k紙皮

點樣set先令兩隻st積極d入去頂頭鎚

點樣執
新手跪求巴打教路

成功需苦幹/課

唔想有人爭飯食

我250K

ok 咁我祝你發大財

巴打gg 屈卡sor

手痕想買冠軍版玩
等普通版出好漫長

有幾多本呀

我700k

有人想要可平放

搞完隊Starter squad得返20k淨

有冇人用過Lenglet值唔值100k

60萬左右

好似玩緊rugby
有無人加co-op

Joao Felix fc
(無祖奧菲力斯）

瘋狂買賣Chem 卡

望住佢個價完全唔郁 其他meta係咁升

一出pack, hunter 同shadow 應該會好平

紙皮都好大競爭

能破咒成功嗎？

Thx 😀

咁多錢要投資中價卡啵，買D 中價實用人等升值啦
聽日派彩再買返少少肥料卡等出SBC就賺DOUBLE嫁啦

聽日派彩先掃啦

其實咩係紙皮

感謝巴打 我祝你中Icon !!!
中價卡即係魯迪加果一類？ 有好介紹嗎

第二個totw幾時有得抽

我未用過覺得唔值
尋日抽中即刻賣咗換de jong
賣咗佢upgrade中前場好過

派彩一個鐘後買要幾平有幾平

睇po頭啦又問

我自己30K~31K掃左4張IF FATI
65K買左隻ALLAN
其他錢都係用黎執緊紙皮
自己用黎玩果隊波得100K唔夠

上一集唔係8點幾9點有Predict流出嫁咩 仲未見

今集改咗，一announce即in pack

應該會升 個個開game拎十萬八萬

繼續求

講聲我撐呀蛇有冇得平啲

用緊 拍拉膠
幾勁 但好難講值唔值100k
因為用得落手既中堅其實唔多
而且疤+法國 個價應該穩

賣隊果D要驚
我就準備掃肥既

咩都唔洗講 平放

好緊張，係12am 定1am知 希望冇西甲翼，咁Fati應該有得升

1am

未來巴快d推爆post啦唔想搶1001

已經𥄫實

Sam仔 最簡單中午掃D貨 去到夜晚放

每日都有10%profit

要搶贏你

拉膠應該勁佢唔少 今集兩張卡速度差距細咗

咪撚玩，要改FAQ

原來西甲potm都差唔多出

英超potm幾時出知唔知??

個sbc 東拿利係咪廢？

我預星期5

係勁少少 但印象中lenglet啲出腳都好準 兩者一對一都有信心

死都唔肯不推文

愛記個Allen 咩事可以賣到咁貴

我都未
你co-op Any fut matches?

想問吓個搶先遊玩包其實送咩
諗緊好唔好唔等普通版買冠軍版解咗佢

80-84pick同loan totw

巴西
英超
能力
OTW會斷貨

第9個post都仲要推文

依家買已經遲咗，如果淨係為咗嗰pack 可以省番攞嚟課金仲好

屌點解我手上個張會係硬吹呀

你再推文準備俾人圍屌

平版 vs 貴版折完好 好似只係差 $200 hkd左右

咁我唔推lo

咁我都係忍手聽晚買普通版算

你講個貴版應該係終極版

笑左

咁撚寸。。

祝你抽親貴野都硬吹+入唔到隊

棄game放coins $17/10K
tg:

棄game 快到咁

呢個我表弟嚟
有啲弱智
大家唔好怪佢

唔推文問嘢嘅一律唔撚好答啦大家

屌柒咗

想講唔用不推文

Lake左

上唔到psn

唔推文

出左乜
有無連拿度山齊士

點平法？

柒咗唔好推